籃球場封到幾時？

在家真是悶撚到抽筋

屌啲外遊撚 阻撚住地球轉

不過一定比人話分化架啦 人地啲有錢佬同你抗爭咩

反送中咁多次遊行 你班藍波撚係修頓都打夠皮啦 唔打藍波洗死咩

冇嘢做啊依家 屌你
同埋你講啲嘢完全唔撚關事喎ching

又鬥黃我岀黎行左好撚多次囉屌你老母

幼稚園復課嘅時候就應該會開返

外遊撚係攬炒巴手足黎

籃球撚行街都可以射波啦

藍波撚好藍

好撚On9
我次次出黎行又同你講咩
我驚我69 以黎行得多過你啦

打波同遊行有撚關係？

我已經悶到喺屋企後面個花園仔放個籃球框練射波......

你721 831係邊？

你地平時都做開無球刷花架啦

無球射波

冒險樂園 好似冇封

我地出嚟遊行果陣你地喺到打波
我屌你老母呀

屌你老尾

屌埋你老尾

收皮啦 又鬥黃

封埋娛樂場所

籃波撚嬲嬲豬

因為冇打波啊屌你老尾臭hi